Les Ashpouk sont une très ancienne civilisation qui s’était installée au sommet du Grand Tout Chaud. Cependant, une éruption volcanique a détruit leur cité, et il n’en reste plus que ces ruines désertes. Les humains locaux sont très superstitieux et ne s’en approchent jamais, par crainte de la malédiction qui y aurait été jetée.